有冇人屌閪 有冇人唔屌閪 (72)

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

版規：成日改名，扮新死全家

#1好靚仔

留定名先

留定名 成班仆街

我有講過咩

佢問做咩要say hi

過左去唔提了

梗係去推下post

我成日好淆底唔敢去買野食/飲點算

成日訓訓下就突然間醒然後個心跳得勁快

呀嫂啲手指好靚

佢隻手咁細

心悸？

林伯用佢d cream幫佢敷

敷面架

嚇醒

我手好大 彈琴手

我都會 好撚恐怖

我其實想同你地say hi，你地唔洗理林伯

你之前講架

我手指短呀，其實唔靚。不過多謝你啦

咩捐完血？

呀嫂

你手指？？

屌 未捐過鳩up

我個朋友媽咪係醫生話過我可能貧血
返香港body check下先

佢叫我食下iron睇下有冇好啲
又好似係好左

捐血係吉手臂，我隻手指發濕疹姐

港大生備戰渣馬 橫跨5行車線捱撞

拿，連登仔最鍾意就係講人話

咁又冇喎

我到依家都唔知自己咩血型

屌，果支針仔吉下吉驗血，兩秒唔流啦

我食Iron同b12都冇事

有呀
好似話即係你已經夠vit b

原來係B2

Wtf 唔係真係咁缺啩
但係minerals真係吸收到？我bio麻麻

好想屌閪

正話有份時裝舖ft請左我，380蚊日薪，係樓下地鐵站返工，星期一至五返10.5鐘，星期六日就9個鐘，唔知做唔做好

好想睇你問問題

等錢洗就做

yes,最低工資

唉我都想搵工

個杯麵
狗也不屌

總結
浪費左£4

我聽日返去就遞辭職信

好貴

唔止個麵 仲有筒垃圾薯片

我feel到啲野食打壓我
好日唔買 一買三樣有兩樣中伏

4鎊真心貴

Agger
平時四鎊夠我餸飯食飽飽有淨

個時我咩都淨係sale先買

我懶 係學校買 好貴
以後唔懶 又難食

咩餡？

試過呀
之前食vit b 丸

屌
好飽
食垃圾食飽左

晚餐有豬手做餸

ching ho ball

黑屎我都試過
咩好轉反應嘛
你search下

大多你一條蒸黃鱲䱽同炒菜心

［學術］達哥同蔡思貝生仔會似邊個

個個都食好野 我就食魚米之家

無哂人

有

你快樂嗎

幾時溝我？

菜心好甜

好懷疑批批係巴

芥蘭先係王道

好亂啊

我鍾意油麥菜

我說我愛你會被我嚇怕

您點美先???????

學愛你美不美，天黑黑到地

我媽好鍾意依隻野

屌呀

批批 24/147/40?????

屌您呀

烏雲在我們心裏擱下一塊陰影

菜盲

好悶

女: 你慢慢屌西啦😂

Everything will be alright
Tomorrow will be fine
有我的陪伴，你再也不孤單

原來係女黎
屌 好撚矮

矮先好砌

咁我砌你

又唔使咁講野嘅朋友

佢出左名口臭到冇人想理佢

你鍾意hehe你既事
搵dolan啦柒頭

So you can keep me
Inside the pocket
Of your ripped jeans
Holdin' me closer
'Til our eyes meet
You won't ever be alone
Wait for me to come home

下 我覺得依個係佢既ICON

屋企有
要唔要

利申 文青

串你矮呀

你地都係咁講笑架啦

Tote bag

Why me?

我要

爛口同口臭唔係同一樣野黎

掛鼓

垃圾妹

你地唔口臭咩 碌上去睇下

矮先受歡迎

批批娘子

一隻手指指住人
三隻手指指住自己

岩你岩，無錯
對唔撚住大佬

對女唔口臭囉

突然諗起首歌

我淨係知抽水同口臭係兩樣野

你一定唔係好

唱你就唱啦

唔敢，驚比人話我口臭

自己話人先
而家又想點

用一比99漂白水

有咩你做唔到

漂白水係殺菌，唔係除臭

好貴呀 5千7牌費

Rich

倒香水落口

加點綠水 去異味

批批做咩咁壓抑自己？

有錢仔

批豬唔好咁
我唔岩，潛一晚先
聽日見

我夠力嘜得囉

布歐一定夠力

好歌

依首好聽

啪啪聲呀屌

無改名啦

祝你早日出pool

有，兩個識架
屌，又係成日u乜u物果個
假膠死開啦

我地係某一個post識 變成真實中的朋友

我唔扮啦

巴定絲，status,幾歲 唔準諗即刻答

說走就走，絕不回頭
絕不要怕我會把你拖累

我要你囉

絲 a0 剛成年

ok,今日放過你

邊有咁易 驚你唔開心就真

完美combination

別惹我，別惹我，我忍了很久

聽雪花講你del左我地contact

When you feel my heat
Look into my eyes
It's where my demons hide
It's where my demons hide
Don't get too close
It's dark inside
It's where my demons hide
It's where my demons hide

狗

本身就冇，唔好亂屈
陣間我女友誤會

成班狗公現形

林伯好惡 不過我好理解

咁又係 有女唔同啲

好耐無見！

潛先，今日呢度好大浸味

陣間比女女屌 咪撚亂黎

有無人好憎bb喊?
我次次聽到bb喊都好想發火

咩味

唔想講，驚比人咬

block囉 最方便

厹

總之我冇得走就會想屌

我仲以為西瓜味

你個名已經

肥狗

咪又係狗

打緊fifa啊，陪我打啦

我愛林伯！我愛林伯！

咩事

好撚彩佢係17歲男仔 係咪A0?

A0 17/177/74

矮婆

17

暗爽？

卜卜脆

你第一次入黎問乜？

故事的開始，總是要開始的
那麼，故事的結束，還剩下九天

好似係入嚟答嗲

17歲好young

來吧

奶茶

我老了

你唔夠我老

你同我一樣姐

返工前都做陣gym 好拎毒

下 你地？

做得gym已經好好

我地咩？

嗨 我又返咗嚟

quote錯

嗨 我又返嚟

呢套sheshe卡通黎

彈出彈入

打我丫笨

做咩啫你 一入嚟就俾啲咁嘅嘢我睇

萬惡嘅Clamp

林伯

乜撚野名黎

萬能推post 清除大法！！！！！！！

批批 好耐冇見

幾歲

屌腫閪丫嘛

我又唔記得咗退休姐幾大

千王之王

25,好似係

你問中醫巴啦

咁好咩

我應該我聽朝要返工啦
之後應該都會經常深潛

好似係

搵多啲，安全至上

我而家都係

Allah Akbar！

放完長假要返工啦

係呀

我要打機啊

搵多啲 一年後開鋪
得閒黎飲酒

呢句真

我上到車一定叫你地黎飲

你搵天衣打住先
星期六晚我可以打

你唔係一直都有打咩

十年後的信？

佢潛左兩日，可能死撚左

Agger

再彈岀再彈入

應該就一路做到儲夠錢
預計年尾開鋪

同佢地一齊打傳說

應該最多5年

再嘈打柒你

俾你屌撚腫左

年尾我應該未有錢夾

Sosad

奶茶乖，我有掛住你的

開酒吧 一齊去飲

一定唔係我

到時再算

留定10萬入股先

我打返你

奶茶學泰拳一掌打暈你

但咩係傳說

點解係打我

好呀
真心受

黎呀 驚你呀 出黎隻抽

屎眼腫咗

俾你條仔屌腫左？

加速要幾耐

不要再說了

你要比錢我先加到速

潛陣先

明明唔係曬命都抽
互射好波

無落ky？

點解好似推得咁慢咁嘅

你唔係諗住買返南丫島呀化

因為無你依個肥仔

條街好撚凍

今日未有話題

可能用曬

返屋企囉 柒頭

係都長洲啦 無大志

花生油都好呀

南丫島不知幾好，700尺喎

可能用錯咗辣椒油

入伙酒 就一人拎一枝酒攪掂啦

可惜得3m

記得洗定個洗手間

消毒火酒

跌打酒

又痛又腫

3球幾就有得住，不知幾好，又唔係真係遠

繼續打機

我碌鳩 又痕又腫
想起屌閪發惡夢

幻想下都

又冇人

jeng

神

一連

二連

三連

直升機

唔明

成分鐘冇人

1連

錯撚哂音掛

我係咪唔講嘢好啲

抽一下你就
平時比你地抽都唔止啦

抽抽也沒壞
咁先親切

山入面磨豆腐

好有畫面

互助委員會

你推下我 我又推下你

F5

我驚激起你哋hehe嘅意慾

又SHOW後台

我絕對唔會

你睇唔到有幾多架啦

推倒

同64天安門一樣 計唔到

同新歡點？brw不死幾大

講到我成個共_黨咁

批批你番屋企未

踩單車
亦有好多人行

你無聽過姐
伍佰嘅愛你一萬年

佢地好好身體

忠孝東路走九遍
走過陌生人潮，搜尋你的臉

呢首有聽過 係幾正

退休絲呢 覆翻你上個post 我係住附近

hi 我係新人

二零零二年的第一場雪
比以往時候來得更晚一些

病咗好撚辛苦

心病定身病

我都係

歌名好似就係「忠孝東路走九遍」

猶如絕症，天天有預感
幸福即將再降

無錯

咁撚勁
放低status 幾歲 幾高 幾重 先

發燒 頭暈頭痛到企都企唔到
而家瞓喺床等死
仲未睇醫生

身病好快好
心病呢度幫你落重藥
好唔好睇你自己

啱啱食飽

Wow係街坊呀

根本不是天下情人都求重逢 重溫美夢
情人都求重逢 重修破洞
如情人都能重逢 情歌少很多精彩內容

聽日仲要考試

啱啱瞓醒

我終於知道曲終人散的寂寞
只有傷心人才有

無呀行唔到屋企又無人

行唔到？逼自己起身
學識獨立
一係叫白車

無咗foxy之後 啲中文歌可以邊度搵？
要幫個伙記入歌

搵日一齊去食野 好無呀

YouTube downloader

用YouTube to mp3 converter啦

好呀

我暫時附近返工

我都係附近翻parttime

啱 我突然醒起呢個

肥仔 你收皮啦 切咗j先

我應該做到二月中之後再轉竇

我去個廁所都差啲仆死

太想愛你是我壓抑不了的念頭
能否請你不要不要選擇閃躲
太想愛你的我，太想愛你的我
現在只能在迷霧中猜你的輪廓

恰鳩me絕無意義

有無人聽張信哲？

翻咩工

都係住紅線

Me too

屌正想講

仲有過火同太想愛你

返工強制性聽 過火

正

地盤

林伯有
仲道埋我

我都可以唱你聽

聽過信仰同埋從開始到現在

識野

小狗巴都係

I'll make you smile
I don't wanna see you cry
Let me feel your arms around me
I don't want you to think you're alone

千祈唔好 日日都聽 好鬼悶

咁你想聽咩丫

小狗巴做邊種？
我防水佬

攰死 可能見過都未定

1127！大懶堂！WTF！冚家拎！揸緊中指！

應該無掛 我做天面嘢

原來咁多人住紅線

If I walk would you run
If I stop would you come
If I say you're the one would you believe me
If I ask you to stay would you show me the way
Tell me what to say so you don't leave me

我都好想好似中左頭獎
日日唔撚做，老細又吹我唔撚脹
日日等出糧，無乜撚野需要緊張
就係咁撚樣嘅生活就至理想

我咩線

做咩啫 都相認唔到㗎啦

你痴線

我痴你都係傻架

essay

望咩呀望，寫啦

做傻子多麼好

尋日第一日去學打拳 而家對腳啲肌肉好痛

我住中間

係咪姐係central？

云絲都叫我傻瓜

妳常解釋這樣的一切都只是開始
我覺得是所有的一切早就已結束

太子

好撚甜

我並唔認同你講嘅一切一切
但我會捍衛 即使死不眼閉
並唔認為你所謂既需要剋制
會帶黎公平穩定壓倒一切

有拉根
我做啲初哥嘢啫 單腳跳下 練下手腳協調咁

已戴

係好甜

垃圾

發生緊咩事

你少甜人地重甜囉咩事

冇事

呢d都痛？

唔屌到你以為自己好撚型 屌喇星 屌喇星
You know what the fuck i am saying 冚家拎 冚家拎

聽惡世紀啦

我男朋友都係

比黑B呢d健身JJ見到真係笑死

聽下

又夠鐘放閃

爆data,番到屋再算

九巴好似進展良好

沈默就被人當有一男子載個頭盔
係咪要搞到死人啦喂
冇哂常理殺人墊底
恐怖染上血的身體
大話冚大話想掩飾狐狸尾巴
搞赤化唔怕 呢啲叫文化誤差
本末倒置不分青紅皂白
白色恐怖個白最邋遢
玩到咁串點算有無彎轉
俾人捉住痛腳仲要死猛兜圈
插到佢氣喘要搵窿捐
邊個勇士送佢一程我送佢花圏

怕鬼唔好click入去，講明先

我怕既咩

有冇絲都好鍾意俾異性叫乖女

有人怕嘛，怕可以直飛去2分10秒後

戀父？

仆直啦今次份essay

安已不

呢首好似香港依家情況

果個垃圾黎

唔知
我一俾人叫乖女就好開心

又想我開台悶死互射？

傲氣長存

佢悶會訓架啦

gym完了 夠鐘返工

今日想講d咩

依個我都鍾意
以經有幾個Friend成日同我講
"你都真係幾on9下"
"On9就行埋一邊啦"
好撚正

即刻聽下先

沖涼

兩樣我都鍾意
總之感覺自己弱過佢地就有少少開心
不過都係睇人

講我咩

唔會屌完就算

好耐冇做，怕凍

屌 知音

就係講gym

練極都係廢j

我平時同女女會講
屌，等我黎啦
家陣d仔咁撚斯文既咩

我好鐘意叫佢做傻妹

我廢你好多

唔鐘意

「乖啦」我會覺得甜 但唔會好開心 唔鐘意被當成小朋友

"屌你咪咁撚on9 行開我黎啦"
"你唔係唔知你傻架啦 乖乖地坐低啦"

人地問緊絲，你搭咩爹

係你粗啫

好鐘意對方叫我死臭西

我都知我粗

唔鍾意

M

M屬性

你巴黎架嘛

大嫂！！！

做乜人身攻擊

笑撚左

佢點知你粗

我成日比女女鬧我講得多粗口
我真係一句屌埋去
你識我果陣已經係咁撚柒樣架啦

有d野唔洗講咁白

但你有女

不過仔仔同我講野好溫柔
有事俾佢串其實幾開心

其實d女唔係咁鍾意肌肉型

又是一個M

屌，呢個M開，唔洗講

突然間咩都睇唔到

你係大叔同小朋友嘅mix

我咁高 唔有返小小肌肉 會好似碌竹咁

肌肉型只屬觀賞類

我都成副骨咁

唔好拎高度黎打飛機啦

原來呢度咁多M

性格同把聲絕對係呀叔
就咁聽應該似三四十

行開啦傻西

樓上掉緊閃光彈

老野

關我咩事

我叫佢西佬
佢叫我西婆

ff緊

我屌鳩你啦

「傻瓜」之類 for example: me

我只要我唔憎嘅咁鬧我都會有少少開心
不過嗰種鬧得黎又溫柔嘅真係正到仆街

鐘唔鐘意聽bb

有個online interview，唔知做唔做好，唉

駁唔到

一野拍落我塊面度

我成日見 不過你問返佢

in咩

依個我唔鍾意
佢都唔會咁講
佢當我細路

唉屌，不要再說鳥，其實我都係M 被逼果種

唔特別鐘意 有啲會反感

仲有呢？？

<-好似佢咁？互射，係機會喇

我成日叫前度做肥婆

我鍾意

你食開洋腸另計啦屌

佢都唔受溝

agger

講咸濕嘢會：「『妖』，一嘢拍落去」

其實好爽

認同

旁人覺得不雅 但好撚sweet

Grad job

我會叫佢bb因為打字同發音都比較方便

但其實我唔介意佢肥

屌屄 今次改番個5p名了

屄你老母咩，其餘三個打埋正字丫笨

屌 啱啱磅72kg

高佬受唔受

我好似skip咗好多嘢

講緊乜

我都唔知

屌﹗真係唔知班女諗緊乜

我send左依個俾佢佢叫我咪搞啲咁嘅野

隻腳啲肌肉扯住痛咁 唔知點解

我貪方便

太閃 深潛
互助受到1000000點傷害

放心啦，痛番兩三日就冇野

我承認我運動白痴

無啦啦搵交嗌例子之一
根本心入面有個答案

其實我都係

你條仔唔係嘜得囉

沖涼嗰陣用熱水射住嗰個位
平時自己按下

agger 不過我真係極少睇女仔

因為你真係一個小朋友
你哋全部都叫我云姐姐

明顯係啦
泰拳比普通人果種操法都好難頂
單腳企即係你成個人既重量用一隻腳食哂
等於平時既雙倍負重

我通常玩鳩佢 唔會嬲
咦個女仔幾靚喎 係咪啊
嘩你咪搵啲咁嘅野黎搞
完

識食

互射位已上

姐姐真係好正

互射！

所以努力改變緊

勸你學kick boxing,防身都有用

之後笑鳩佢

其實泰拳算唔算高消耗量嘅運動？
尋日1.5hrs 我已經岀矖汗

點為之矮同高先

任何武術，除左太極都一定高

我咪就係矮

我兩頭唔到岸

我一定要做到

互射

好撚正
試過唔小心出左啲火藥味即刻認返低威

165

都叫你學kick boxing

用佢個標準黎講我真係喎

小學先習少林後習太極，但已經唔記得晒

新人留名

死全家

佢要高肥或者矮瘦

我識好少野，中國野留番比九仔講

咁又點姐

出現鳥

矮妹專利
我最盡對過個164有少少興趣

收皮

邊個叫我

扮新死全家

粟米批

係 好撚凍

搵我做咩？

落水survey狗

最嗰個話鐘意你依type

佢話鍾意你

係床到

冷冷雨 woo~~~

就到you are gay個程度

一有人講泰拳，好撚想操下拳

收啦

鍾意我

do you have a dog?

即刻嗲返冇事

佢173

我同你操

女仔學自衞術首先要睇咗佢

辣殺

thx

點解汀九成日落雨

入面照食 放低千五蚊

操可以，對練不了

同我嗰個差唔多

但佢有女

有女真好

我未做過online interview，好驚

對練好玩啲

呢種巴柔 其實對方大份小小你都收皮

搵完我又唔出現

自摺

你住個邊？

你搵互射，你重量係我double,on9?

唔洗驚
做過school interview 幾正

（笑）

唔好累人 真心

最緊要 笑

你地有冇聽呢d

其實講緊坊間啲女性自衞術對扯頭髮冇用

屌你 食晒咁多仔啦

防狼用電棒啦

哦 英文唔想聽丫嘛
扯頭髮最簡單一定係打弱點位

戰術筆，想點玩

exact7ly

愛貓可以聽下呢首

一直都想買支旁身

我都搵緊支好鋼水既

佢激親我仲叫我自拍

Ok pm我
167cm 60kg

其實我要準備d咩，自我介紹，了解下間野，仲有咩？
我未試過online interview真係好驚

咩黎？

新？

自行google啦好嗎

Maximbady is my boy god

搵到講聲

btw香港俾唔俾帶

理論上唔比

同真人same

好悶入黎吹下水

我次次搭車經過 都一定有一陣雨

吹水ok,狗公不了

佢最後會問你有冇野想問

俾人搜到係咪會仆街

緊係啦

理論上係
但警犬有冇咁叻認到佢係戰術筆我就唔知喇

係 所以搭下咀

多謝提醒，我差d唔記得左

你個義工呢？

Too short

chakalakalakala in you

練習用嘅鷹爪刀係咪都唔得

我班有個得15x

冇開鋒既唔肯定

好！謝謝！依家準備
我諗住今晚搞掂聽日又會apply一堆grad job，然後就安心溫書

考慮下我

唔好吹到話骨刀

狗公義工 識玩

五個字贈你
欲速則不達

兩樣最鐘意嘅self-defense weapon

其實覺得佢好慘

跟本無諗過識

岩岩查左，係刀都唔得
任何攻擊性武器，除非有合理解釋
例如你帶𠝹刀，咁你讀art既話
又吹你唔漲既

最好用既一定係鋼水靚既直柄遮
你懂的

一批144個啲模型刀點睇

香港法例咁on9嘅

𠝹刀帶住黎攞完淘寶即拆野

黃飛鴻

Just kidding

其實我覺得ok,始終都係為左保障姐

我叫啊俊

睇唔到

華生

佢把嘢又西洋劍又左輪咁，玩晒啦

梁蘇記

陣間打完d野會化下妝
其實我本身收到個online interview都唔想做，又係因為對自己冇信心
不過見佢係online唔洗行出去先做

咁我認真呢？

俊？邊撚到俊呀

識貨 打撚到壞遮骨咪拎去整

黃飛紅都係用佢

mycroft把遮入面係西洋劍

就輸

一早輸左 重怕輸？輸又有咩好怕

有d戰術筆係冇尖錐

食煙 一隻潛

岩啊

所以先話要合理解釋

其實如果對方夠力拎起你 你做啲咩都冇用
用胡椒噴霧/電棒好過

It don’t do me any good
It’s just a waste of time
What use is it to you
What’s on my mind
If it ain’t coming out
We’re not going anywhere
So why can’t I just tell you that I care

請問167cm 60kg個位會員
你未報上status

電棒法例俾？

發現新玩意

怯就已經輸左 咁你係唔係連怯都唔去怯
輸咩叫輸 未到死個一日你都唔知輸咩

Occupied/Available

武器黎講唔一定要係擺到明一把刀一支槍
可以睇你點用嗰件物品
同埋自衛都會睇係咪適當
即係例如個阿伯無啦啦打鳩你之後你反擊推到佢跌撚左落地起唔返身 冇左能力再攻擊你但係你繼續打鳩佢 你嘅行為就唔再係自衛
都係睇你拗唔拗得成同睇jury

屌佢老味我差啲試過插眼

好不安，我會報警
香港係嚴禁攜帶呢兩樣野
叫人用都唔得架

認真mode已開

輸係感覺，失去先係事實

咩status
講下笑炸ma

香港有自衛法既咩

翻譯

睇錯插馬眼

無 我記得無

淫邪天才

縮骨遮夠硬淨可以用嚟玩kali

戰術電筒好耐啦 1 set咁買架

有人識kali wo

有冇人吹水 有冇人唔吹水 (73)

唔可以 但你用咗 走咗 我唔信佢會去報警
胡椒噴霧/電棒可以偽裝

垃圾名

呢條友頭盔都唔帶，搵人報警啦

同開番原名差唔多

電棒點偽

撚記得咩

重要翻炒

麻煩請誠實報告

我睇好多tactical嘢

你理鳩得我 呢度我話事

前者我都想
後者只係想搵個女朋友長久

唔想食女既咁點講

我都係 不過得個睇字

即係 A幾
屌 爽快啲啦

霸權

唔鍾意咪走

Not available or I am gay

A100

好想練

毛主席

我都係 搵極都搵唔到有館岩心水

似林伯

走啦dllm

Bye

佢果d係gym唔係武術

小器鬼，記仇過天衣

跟youtube算

求片

成日都想逃避

又係你叫人走

我叫你去死你唔去？

逃避需可恥 但有用

之前叫你留 你都無咁聽話

咩野a幾
我中學畢業個年代冇呢d 野
2010年畢業

你要咩weapon

點解要為你去死

包成紙包飲品掛
利申：電擊棒在香港被視為一般具有攻擊性的武器，無故持有，即屬違法行為，警方會對持有人進行檢控 我有責任提你切勿以身試法

25歲？

我有留呀

隔咗一日